有無人瞓唔到

發現ex有新歡
好後悔手賤睇咗佢近況
見到佢好似幾開心咁
祝你幸福

毒撚don’t ff